我諗好多人都訓唔着 不如入來吹下水

訓唔着既手足入來一齊傾下計

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

自推

急急急,聽日要打去烽煙節目

推

心很累

我係訓唔着
不過都冇心情吹心....

謝

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

幫手推下文，我預左唔訓

1

same

大家記住 今日唔係警察過火
係徹底嘅 國家恐怖主義
State Terrorism
國家對平民進行恐怖襲擊

成個人好撚燥 好想殺狗。

今日啲狗 好似困左十幾廿日冇食野 一出黎就亂咬人 平時已經唔食藥 今日係暴走狀態

有咩不如講出來

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

我相信大家睇完今晚 都好累 所以希望大家可以係到放低啲負面情緒 日後繼續

點解可以咁無良知 咁無人性

係 我都睇到好撚嬲 發完夢返屋企完全訓唔到

你嗌乜撚野我都唔理你
聽日去機場
東涌唔畀車入機場
我就喺東涌行入去
東涌都唔畀入，我就青衣行入去

我都好想知 係咪真係可以蒙蔽雙眼係咪唔撚識分岩同錯 到底做狗有咩吸引到佢地咁

坦白講 殺人呢樣野講真係好易 做既當時就做唔出 但係我相信 今次應該真係會有香港人做 但係 核彈都唔撚會割

不如講下你諗緊咩？

自己諗可以 但講出來仲舒服

好攰好無力
就俾我喊番晚

真係 當下嗰一刻會好燥 諗嘢會好激進 但稍微冷靜下之後 就發現自己有太多嘢背負輸唔起(e.g:家人)

合埋眼都係追緊我既畫面

已經唔知點講...

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

其實每個人都有背負緊既野 但係都有咁多香港人企左出來
我唔係鼓吹你去殺狗 我只係想講 你有份企出來都已經為香港出左一份力

Same

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

打擊 777 警犬 的必勝法

入泥睇下法例

Thx Bro

冷靜d先，我都想左好奈。但真係唔想自己都成為禁嘔心既人。

我今日食譚仔，仲聽到有阿媽教仔話黑衫比人洗曬腦。又係d中立撚，自私收成期，嬲到我想轉身就鬧9佢。你有無良知架！

唔好做傻事啊，你仲有我哋。

相信有良知既今晚都好難訓得著

全部都係佢地班仆街既惡行 點解可以咁撚仆街 1米開槍 又亂尻咁打人 仲要瞄頭開槍 班鄉黑又唔拉 事實不分 成班狗都不撚知所謂 其實我地都冇佢地咁多裝保護 點解反而佢地亂尻咁來

我都係想盡一分綿力 幫到每個人

聽日自己一個都要入機埸

我都幾想知 到底班狗夜晚訓唔訓到

訓唔著

辛苦哂bro

入來傾下計囉

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

塊牌放返低先啦 諗咩都好 唔好亂諗野

一合埋眼就係今日啲畫面 好想訓呀仆街

真是訓唔到
由TST個度開始真係 唉

瞓唔著幫手搞呢個:

文宣組入: 關於醫療船

拜謝

我都好想 但真係訓唔撚着 真係好難

系

我到依家仲聽到人地話
黑衫都係收錢
外國勢力 要引解放軍
我都屌左出聲
依家係去食煙 食彈呀
會唔會有人肯收錢賣命？

唉 唔好話做左啲咩 我覺得 班狗呼吸都好撚有問題

好無助 無力 中椒食煙都無依家咁痛...
後悔自己點解依兩日少少頭暈就唔出去
係就係驚到時要比人照顧返轉頭 上白車仲要醫院比人拉
但如果在場 或者可以拉到兩個手足走呢

我屌撚晒全部藍絲 黑社會 黑警老母
你老母有無良知嫁 呢班仆街點撚樣訓得著呀
一路以黎班黑警有無受過永久性傷害呀 屌你老母
黑警得唔敢講 但係下次發夢 比我遇到既黑社會 藍絲
你地全部都同我留撚低一隻眼

一直都聽好多呢啲咩收錢做野 咩金主冇錢所以冇示威 真系cls

坦白講 我都成日聽到呢啲 因為講個個就係我老母 但係 我決定左 無視 因為坐井觀天之蛙豈知天高地闊

個心好痛
個女仔咁就盲左
大好青春以後點算

屌你老母黑警死全家

男人老狗我都睇到流眼淚 好後悔今日屋企有事無出到

坦白講 如果身體不適真係唔好出 你捱到自己出唔到 你miss既野會係更多 做唔到既野會係更多

彭定康神預言，香港自主權果然斷送喺香港人手上

以後聽到唔好再忍 一定屌撚死佢

永遠都比佢禁住黎打 所有權力都係佢地身上 操控人地死活

由其係北角同荃灣個班 在場既手足同我狠狠咁打 唔好撚留手

sorry覆得好慢 請見諒 覆緊個陣忍唔住喊左 唔好意思咁多位

好希望個女仔有得到適當既援助 同時我屌撚哂班狗 呢班仆街一定要死 我地有人有永久性傷害 佢地未來都唔撚可以過得好

啱啊我成日諗係佢地做狗之後被人洗腦，定本身就咁無腦無良知

我諗有良知既 見到咁既畫面邊有咁易訓著

721

811

唔緊要 喊出嚟會舒服D

有時冇辦法 我自己都有試過 因為有事去唔到荃灣打鄉黑 去唔到自己屋企附近到圍狗屋 但係 你有呢個心已經好好 唯有留力未來既運動

Agger 如果做左同班狗有咩分別

老母來既 好難唔忍 但我呀哥漸漸幫我教化緊佢 所以交返比我呀哥 因為我知道 我一定唔可以平心靜氣同老母講野 但街外一定另計

坦白講有啲朋友做警察 以前都好地地一齊玩 自從呢件事真係變撚左個人咁 我都唔知發生咩事

唔會係得你一個
我都會去, 大家都會去

thx bro

呢個真係最痛
因為睇到佢既新聞POST 喊左3次

Sorry 好多嘢想講，但係講唔出，都係自閉算

啲黑警真係好殘忍
仲成日做埋啲傷天害理嘅事

狗團真係恐怖過邪教，良知唔見曬，見到自己伙計打到人盲左，流曬血仲拍手稱好。點解唔會於心不忍。

我真係喊撚到收唔撚到聲 但係記住 我地一定要為佢同埋所有被捕義士仲有以死相諫既手足繼續抗爭落去 唔係既話佢地所有既代價都係白費

好撚有無力感 今年年頭做左手術 行動不太方便
次次發夢都係幫手推下野 傳下物資 幫幾個前線既朋友整理裝備拎物資 佢地都叫我唔好衝太前
真係好撚想喊 覺得自己好撚廢 大半年都未康復到
唔知自己可以做到啲咩 班兄弟就係前線 自己就靜係可以係後面back up 好撚想一了百了
如果可以捉住隻狗一齊死 我都心滿意足

你講啦 要睇幾耐我都睇

冇錯 真係諗唔明點做得出 呢班撚頭冇撚7性

我係搵唔到原因導致佢地覺得呢啲事合理化 我真係好想問點解 但係 身邊正常既都唔再係警察了

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

我媽都係咁，做炒散好多師奶都係咁講，真係好想屌醒佢地但我真係講唔出 ：（

瞓唔著諗下點樣行動

好多都港豬

等有諗法既巴絲諗下先
淨係知聽日入左機埸先

你諗住同隻狗同歸於盡?唔好玩啦 我寧願我地係慶功個陣心臟病發死都有意義過同狗一齊死 留返落來繼續啦 有咩咁冇用姐 各有各做架嘛 邊有話搬下物資就廢啲架 如果冇人搬物資 有幾多前線都冇用啦係咪呀 後面都冇人back up 各司其職 各有各做到既野架嘛

推 推到佢地老母出來比我屌

上左50 歲以上既, 佢地既朋友圈全部都係得呢D
佢地唔會睇LIVE, 只係睇少少新聞同埋就係朋友SD 過黎既垃圾
唔會諗呢D野係真定假
前排要發夢都同老母嘈大獲, 佢就拎返義士咬斷人手指果D出黎講
果次之後我屌晒TVB, 拆晒D 咩MYTVSUPER
放棄左再同老母解釋而家個運動

用不推文回覆啦
出面好多重要POST

坦白講 你有耐心既咪整合一份黑警既野比佢睇 睇哂都唔明既咁就冇辦法啦 而且整左對文宣都幾有用呀

岩 仔細諗下自己可以做到啲咩同埋應該做啲咩

有好多苛且偷生既垃圾

想做神風突擊隊
同歸於盡

我都係放棄左 好係好在有我呀哥 我呀哥雖然會屌我 不過都只係叫我小心啲

食左兩粒安眠藥個人好攰但都係瞓唔到
一合埋眼個腦停唔到禁諗前線點俾人打點傷害佢地
好辛苦

咪呀手足 坦白講 咁你同為左滅蟻而放火燒屋有咩分別呀？ 為左佢地死睇撚高左佢地喎

反正已經無價格
乜都做過，仲有乜用

坦白講 藥物盡量少用 因為呢啲屬於焦慮症 盡量以自然放鬆會好啲 而且心情都會平穩啲

咩冇價格呀 每個人都好撚重要 少一個好少 多一個好多

我訓唔著，今日見到嘅前線，你地好嘛。。。。。好擔心

諗起個女仔 就訓唔著 咩心情都無晒

真系估唔到，我男人老狗，今晚竟然喊出黎
原來我一直做單身狗未算最痛

當你親手幫個朋友眼罩條帶 幫佢收緊頭盔啲帶 就好似親手送佢上戰場咁 自己就係後面on99 你就明個種無力感 前面有幾咁混亂 試過跟得住一個兄弟 又同其他走失 好驚其他個幾個比人拉左 返到屋企仲要比老豆老母講3講4 仲要睇到其他區既手足又拉左幾個 又傷手傷腳 自己就無穿無爛 個種心情 點頂呀

唔緊要 講出來會舒服啲 我都睇到好唔舒服 所以我都想係到同大家講我感受

喊撚左半個鐘 真係收唔到聲 喊極都唔覺得攰 比我喊一晚 我會化悲憤為力量 繼續抗爭落去

我無可能訓得到

我真係不斷不斷係自己內心問你依句
點解可以咁無人性無良知
佢地係警察唔係咩軍人唔係打緊仗 根本唔需要落咁重手去對示威者

佢地根本無受到任何人命危機要去咁殘酷對待我地
我真係接受唔到點解可以有人係咁

好mean好真實咁同你講 唔好往自己無能既方向諗 咁諗你唔會變左super hero殺撚哂啲狗 不如你諗下 點解今時今日既香港會需要自己既兄弟同埋香港人咁樣行出來
其一你會諗通點同你爸爸媽媽解釋
其二你會醒 因為憤怒正正就係你行出來參加運動既源動力 我唔知你係唔係 但至少我係
其三唔係想打沉你 係想你面對現實 心水清先可以諗清楚自己應該做啲咩 同埋做到最好既決定

我相信 睇到既香港人 都應該會咁諗 至少我同你係一樣

仲要屈住係到心到唔敢講 唔想拎光環 佢地又有佢地既野擔心 顧慮 真係好辛苦 質疑自己究竟無未過到手術既心理陰影定係自己淆底 真係好撚辛苦呀 巴打

反正瞓唔到，不如一齊炸香討

早兩日睇到一拳打撚裂爛左個衣櫃 唔敢再睇了

完全瞓唔到

嬲完之後係絕望

香討發生咩事

訓唔到 等緊早班車入機場

六月到而家冇一晚瞓到呀仆街
好驚輸

可以點訓

有冇睇過大丈夫? 正所謂唔蒲唔知身體 但係你衰一次就老婆都冇 你不如慢慢向前行仲好 可能由搬物資 再到工程兵 再做下整鐵三角 再做下滅煙 先再上到最前 慢慢睇住前面既工作再慢慢吸收 唔好一次就做啲唔熟悉既位置 唔係既話好易出事 你會好易亂左個人

講下野吹下水囉

我反而係諗有需要有良知咩?
而家世界上最強國家都係無良知嘅,縮細到香港黎睇香港最上層班人一樣都唔係講良知,
良知只係上層D人用黎套住下面D人唔比佢反抗嘅頸圈

何解要絕望呢？

巴打 唔好捱到自己頂唔順喎 唔係既話會miss左啲野架喎 少你一個好少 多你一個好多架嘛
今晚好啦 聽晚唔好再咁啦

不過都多謝你 巴打 比個地方我講下 兄弟爬山 各自努力 加油 香港人

驚輸? 咁你驚唔驚比人拉或者送中通過呀？

我啱啱先醒起我好朋友住太古... 又搵佢唔到
依家淨係不停想喊想喊...

驚比人拉

坦白講 放鬆心情一定係首選 聽歌打機 搵人吹水乜都得 因為我相信大家都係太焦慮 所以心情係好緊要

不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

傻啦 我只不過係想係夜晚都可以盡一分綿力

仲未聯絡到佢？有冇common fds?

小心所有叫停止勇武既POST
而家應該係升級
唔係要休息
比和理非接力
和理非真正要做既係不合作運動
如罷工 唔交稅
集會遊行呢D做左十幾年啦
真係有用咩 自己諗清楚啦
唔好再比人帶風向話要停止勇武
一定唔可以停
係要升級勇武

全部都好驚呀
一定要贏呀我地 唉

香港最後會變成點？

行出來既我相信冇人唔驚 但我自己覺得好似未來既香港變左中共控制 好似仲恐怖

我係4am先醒起 打咗一次 冇聽

咁點解要驚輸 你都唔諗住輸

佢地為自己未來去發聲, 到底有咩咁錯
錯到要無左自己隻眼錯到要流曬血仲俾你壓係地下

邊個知 但係所有人都知 冇人出來結果就得一個

其實keep住唔認輸嘅心 係唔係就會唔輸

完全唔得 d眼淚不停留 成個人好負面好心痛

香港人清醒下啦！屌你老母！

可能訓左姐 今日出左去可能太攰呢 但係坦白講句 搵下啲共同識既朋友問問 最好係同佢好熟既 問下有冇覆過機

冇乜common frd, 不過都會問下

錯既從來都唔係我地
我地只不過係守護緊我地既屋企
只係個班賤種地底泥冇咩良知

冇錯 洗咩怕輸 既然唔想輸 咁就唔好怕

放心 我都係 我覆po既同時其實都喊緊 但係唔緊要 喊出來啦 會舒服啲 會令自己放鬆啲 之後清醒下自己個頭腦 諗下自己應該做啲咩 同埋 化悲憤為力量 悲憤 係你企出來既源動力 學識下接受佢令自己決心大啲

咁都照問下啦 最重要係佢訓醒之前比到個安心自己嘛

日日都好嬲 已經唔知點排解
唔知呢啲所有學過既公平公義係乜撚野黎

又嬲又唔開心2個月黎都係咁

企出來 嬲既話 試下接受 因為接受會令自己決心更大 有時唔一定要排解 轉換下心態會唔同啲 但唔係叫你接受依家發生緊既事

其實就嚟全連登都有抑鬱 焦慮 創傷後遺症

我相信 有留意呢2個月既人都會唔開心 但係一定唔好頹 因為長期抗爭好需要心態夠強

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

嬲到去做文宣

其實我想問
小弟係精神科學護

急救就一定冇其他nurse咁好
但我有考過精神急救牌
有冇咩可以做

放心 我相信只需要一日 全部既野都會解除 就係我地慶功個日

謝謝手足！

612支援基金個邊好似有情緒既支援 我覺得你可以去問問 坦白講 你有呢啲技能pro過我呢啲二打六好多 所以盡力發揮所長

唔係嫁 就算抑鬱 焦慮可以解除
創傷後遺真係好恐怖

可以不停flashback 見翻之前比人打嘅畫面
完全入翻嗰陣時咁
每日不停loop 不停loop

好驚出街 見到有關資訊會break down...

所以我地先要贏呀屌佢老母 唔撚頹得 頹既全部入來發洩 發洩完 訓個靚覺之後繼續努力

ching 唔好意思 我真係唔太識呢啲野

有冇方法聯絡佢地 我做得幾多得幾多
始終要睇住自己同屋企人嘅情緒

唔識唔緊要
最緊要係除咗救護人嘅身體 仲有情緒

分分鐘仲難斷尾過吸入嘅催淚煙

當然緊急嘅一定係身體 但

唔好忽視黑警同暴政對人嘅心靈創傷

心如刀割

好辛苦 已經2個星期 我情緒就快崩潰

贊同 呢個係一定要清算

入嚟放負

我應承你 你都要應承我未來贏左要係煲底mask off跳舞慶祝嫁

隨便放 我地會接

其實 希望你每一次行出來既時候 仔細咁望一望 身邊既手足 戰友 同埋 用力一齊嗌口號 真係好振奮 因為香港人真係好團結 至少我自己每一次唔開心咁出去 我都會比現場渲染

仲要呢d野唔係即時發

811，相信大家都會認同今晚是無比憤怒同難過的一晚，同時相信明天亦會出現一連串不合作運動

我地呢度主力為明日812癱瘓機場作宣傳以及發布相關消息。

明天，我們將挑戰AA的底線，請大家發揮你地既創意，提出並盡力實現可行嘅行為藝術，務求將最真實既一面帶俾抵港旅客睇，盡量以 不爭執、不破壞 為基礎。

所以麻煩各位，聽日唔好再玩接機，笑笑口和理非，要記住個女仔半面係血嘅樣；記住班黑警係一米距離內開槍同掉人落電梯；記住自己呢刻係幾咁憤怒

我明白大家義憤填膺，但大家要明白到，機場係一個結界，不能衝擊，雖然極度憤恨，但我們亦有理性，可以和平表達訴求！請各位聽日準時一點正，以和理非既極致去討回公道!

同時亦請大家要將矛頭對準政權，唔好俾警察轉移到視線！

我地既目標，係要令到政府出黎正視民眾！！

毋忘初心 五大訴求 缺一不可！！

----------------------------------------------------------

溫馨提示：

1. 口號
唔好再嗌圍爐口號（香港人加油）
保持憤怒，統一口號
「黑警還眼」、「五大訴求，缺一不可」等等，集中嗌五大訴求，721 811警暴

2. 服飾
大家記得一定要帶衫換，一定要戴口罩，全民blackbloc，保障自己保障他人
（關於gear, 請大家自行決定帶與否）

3. 為防因太多人一齊搭交通工具，盡早出門，可以就朝早去到

4. 到機場請自由發揮，目標係要塞爆機場，唔要圍爐式集會

5. ！全民糾察！唔要大台，唔好比人騎刧運動

7. 請自備乾糧、替換衣物、充電器、拖板等日用品

8. 文宣唔嫌多！印得幾多得幾多！

9. 有projector嘅朋友亦可帶嚟播片畀全世界知香港發生咩事！
有手足已有projector, 仲爭腳架同藍牙喇叭
（如有人有12v外置充電器更好，for 三腳插，咁就可以長期播放）

10. 離開機場前請換好衫，盡量結伴同行，切勿落單

見到有人衝禁區要立即阻止
我地目標唔係塞禁區，係塞禁區外面
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈

最後，請提防有臥底潛伏在身邊

祝各位好運，香港人加油

入來放囉 放低啲負 發夢既時候咪正啲

一諗今晚過後有好多人被拉
醫院手足又未走 七婆勝利手勢

又唔知幾多人企跳
唉

我明 返到屋企就好唔開心 好辛苦
屋企2老係藍

好 贏撚左個陣 我直接係煲底自爆 約定動作係除左mask雙手舉直揸拳頭不斷跳起轉圈 所有人睇到個陣記撚住呢句 見到我跳 可以行埋來認證

訓唔著
嬲完之後其實係心痛,繼而恐怖
點解香港變到咁,定根本香港就係咁
如果有條件移民既我諗會舒服d
可惜我諗絕大多數既人都無呢個條件
到底件事可以點完？ 定係根本唔會有完既一日

睇到好嬲好心疼
喊完作嘔，嘔完睇睇下又喊
啱啱又同老母吵（父母都藍）
我真係唔明佢吔到底諗乜
呢2個月每次睇新聞睇直播都心如刀割
更多嘅係對堅持嘅手足嘅內疚
對唔住
我係廢，我淆
次次出去班狗一放tg就嚇到走左
淨係可以返到去睇住手足俾狗打俾狗拉
對唔住，對唔住每位企喺前線嘅手足

我老母都係啦 佢直情唔會講野 一來就屌 完全溝通唔到 但係記住 你覺得岩既野就去做 而且 心水清啲 諗清楚 點樣先可以將所有野show比佢地睇 得佢地明白咩叫是非

瞓唔着

所以先唔可以被遺忘!!

要向暴政清算 佢對市民嘅精神健康嘅破壞

想問下有冇裝備list

身邊有好多港豬朋友同埋藍絲老豆

成個社會都好虛偽

訓唔到

呢個香港好陌生 回不了

完 全 訓 唔 撚 到

叫人今晚點瞓得著

忍唔到 四面受敵

如果一個地方出左問題就移民既話 咁你會好唔得閒 我唔係話想屌你 但係我好mean咁同你講 面對現實啦 一樣野錯左 咪諗辦法令佢變岩囉 件事幾時完真係冇人知 但係我淨係知 我係因為我係香港人所以我想守護依個地方 所以我企出來 我唔撚會逃避
利申:冇條件 但有都唔走

合埋就彈返啲畫面出黎

我睇得出你嘅內疚 你嘅痛苦
嬲暴政 同時你嬲你自己冇企喺前線
冇陪各位手足行到最後

但希望你記得
錯嘅 唔係你 而係個仆街政權 黑警

好，我記撚住你
到時一齊跳

係唔係好亂 好驚... 好多聲音... 好辛苦

好坦白同你講 冇野好對唔住 如果你唔振作返 你先會對唔住前線既手足 所以唔該你振作 同埋我想講句 冇人係super hero可以包辦所有野 驚係人之常情姐 你估催淚彈同子彈好好味咩 其實抬起頭 望一望周圍 你就會變得更有勇氣 因為你有好多戰友

依兩個月係咪發緊夢？夢幾時醒

入來吹水囉

訓唔著 睇到消息話今晚被捕人士送左去新屋嶺 但係個個都流哂血點解唔係去醫院 好擔心佢地冇得接受治療 有冇消息update

點樣賠番隻眼比個絲打

我地每一個都有份造成

點解咁諗？

贏翻個香港比佢 比每一位義士 比每一個手足

但記住 你冇做錯 錯嘅係政權

[行動POST] 前機場貨運員工有野講！塞爆機場攻略同討論集中貼

訓唔着入去睇下

叫班9示範一次佢地中口既安全武力

心好痛 合埋眼就諗起d片段.......

加油呀大家 我仲想同大家飲油嫁

多謝你比正能量我btw機場見

凡是有因必有果
如果我地大部分人做少啲港豬 多啲留意時事
就唔會有今日

諗緊個政府有咩做得好......... 抗爭已兩個幾月.....政府選擇唔理唔聽唔睇
床位學位樓通通都要同大陸人爭。。。。
注定成洗上唔到車

港豬朋友就用自己去令佢地關注 我班同事都冇咩人留意 但因為我長期發夢 佢地由不斷問我咩事\有冇事 變到依家有1-2會發夢 仲有2個都會係網上留言而且會不斷留意
爸爸媽媽的話就真係要心平氣和同埋睇你既耐心啦 因為佢地接收資訊既平台唔多 所以只好靠你比最正確既野佢

話唔定係變更好既過渡期來架呢

點訓

完 全 同 你 一 樣

唔知呀 盡量啦

食撚左成包煙 黑社會真係死全家都唔撚抵可憐 同何妖同一級數

世界級人渣！！！！！

請問頭先兩點幾既時候大家tg, fb 有冇load唔到機既情況? 求認證，thanks🙏

放鬆啲啦 唔可以比自己捱唔住架 唔係既 會miss更多架

好

依家去機場

嗯
所以我地更加要行動
我地都要教小朋友 咩係啱咩係錯
暴政 黑警嘅禍害
令少啲未來嘅社會棟樑變港豬

Ultimately we know deeply that the other side of every fear is a freedom.

加油

點解嘈？我想問 發生咩事?

我都好想知 律師都只係寫到投訴信 真係好撚擔心佢地

差唔多有早班車 沖個涼醒一醒就入機場 塞撚爆佢

我決定聽日以藍制藍 睇下有冇用 (之前巴打話work)

Me2 不停睇fb都無update

訓唔著 入左機場 想問下應該去咩位置
定係等聽日1點

拎個香港返來 搞撚掂五大訴求 呢個係最基本既賠禮 第二就係對黑警既懲罰 an eye for an eye

開始天光

機場見

仆街政府仆街黑警

係呀呢 香港人其實真係好忍得 佢係要挑戰香港人既歸屬感做導火線咋嘛 今次咪比班撚樣睇下香港人團結起上來既力量囉

［認真］去機場嘅，全部同我入嚟print呢幅圖去派！

咁多位可唔可以幫手，順便放埋各文宣圖，想做個整合方便print出嚟最好英文

世界都是中共的，那有不絕望。法官、商界、警察、狗官、外國都係中共嘅走狗，正所謂全部都係佢哋嘅人...

我都想知 不過放鬆少少應該都可以既 話哂都咁耐冇訓

仲食煙? 發夢食唔夠咩 戒煙啦 唔好比錢政府買裝做尻我地呀！！
利申:戒緊

諗唔到點贏

好辛苦 想喊 但欲哭無淚

腦入面諗左四千萬個結局 都無一個係我地贏到嘅結局

其實都work坦白講 有好多時 爸爸媽媽都係想我地唔出所以先有反方意見 想你聽佢話考慮下佢所以先咁講 但我唔排除真深藍

其實依2個月好多晚都係天光先瞓到
依家都係完全瞓唔到
點瞓

好撚辛苦，乜鳩嘢都做唔到

趁依家休息下啦 唔好再咁捱啦

戒左一個禮拜 仆街今日真係頂唔撚順 屌我廢都好 完全唔知可以用咩途徑舒緩

個女仔咁就一世，日子點過，最心痛係竟然仲有一大班廢老仲可以踩多幾腳 ，屌佢老母真係希望佢下次出街中流彈

地鐵站入邊放彈又係世界級痴撚線

每次諗到有好多手足受傷同比人拉 我真係好撚心痛
點解錯唔係我地到 但要我地去承受

我都係 其實我個人周身痠痛 又攰 但係野都訓唔着 但係我覺得 我地需要休息一下 唔係既點樣以好既狀態面對聽日

屌哂佢地老母

首先 認清一樣野 你唔係超人 你做唔哂所有野 第二 我可以建議你 試下遊走多啲 我相信一定有野你做 落雨都要擔遮架嘛

Thank you

老竇淺藍都係講道理嗰啲 (算係掛) 至少佢冇話721打得好....

你估佢地惡魔蝙蝠隊咩？ 我淨係知 依家未絕望 我地仲有希望 我地爭取緊 我唔覺得有野好絕望

我都有諗過 但係我淨係問左自己一個問題
你甘心咩？
結果我就好似扯旗咁彈返出來

咁逆向思維諗下 你輸左會發生咩事? 咁你就會絕地裡反抗

唔知可以講乜，加油...

因為你仲未完全釋放 千祈唔好抑壓 盡量釋放 釋放完之後繼續努力

其實可以做既仲有好多

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作

8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 黑社會打人打記者，狗選擇性執法
灣仔 催淚煙攻入港鐵站 多名市民受害
荃灣 白衫冇差別攻擊人，狗黑再次合作
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺[/size=4]

你估你係 dr.strange咩？ 醒啦 you are hongkonger呀 未來既野 邊撚個知姐 盡左力先再睇架嘛

點解冇超能力

希望一年後返到嚟睇返呢度會係成功

其實我覺得一般訓唔到既問題都係放鬆唔到自己 但係長期抗爭心態係好重要 其實偶爾係可以放鬆心情 但唔係放鬆警惕 即係平時做返自己既娛樂活動去放鬆下 千祈唔好日日都係屋企諗住近排既野 咁樣係會令到自己仲加緊張

何出此言?

點解班仆街可以橫行罷道？
點解好人要受苦？
究竟要點先可以贏到？

黑驚全家生癌殘廢兼失禁

訓唔到不如早少少入機場

唔好放棄
我地唔夠班狗打就要智取
香港人最 care就係經濟就係錢
一搞冧經濟，仆街政府就會跪低
義士好好休息，中產和理非接力
我唔信200萬+1 人冇力量

霸

今晚全晚都好嬲，男朋友話落樓下狗屋之後電話一直打唔通，我打咗成晚電話，搵埋議員幫手，後尾佢媽覆返我佢安全。

我好攰，但精神崩緊到訓唔返。

我到宜家都未聽到我男朋友把聲，我唔知佢媽會唔會呃埋我，其實佢已經被拘捕。

由睇片開始就好撚難受，點解喺香港地會出現呢啲咁既事，流緊血都仲俾人打緊，與此同時社會上仲有一班冇人性既人叫好，佢哋冇思考能力都算，可唔可以俾少少良知同道德。

知道任何民運都必定有滲透分子，但又如何，敵在陰我在明，對方要製造任何[黑衣人]既鏡頭情境根本易如反掌

真係好心痛，好想喊，心中的無數個點解，答案全部都係冇血冇肉的人先答得出

有冇聽過 遇怪魔我急於變大個? 去聽下個live MV之後同我聽清楚第三次進化
同埋我同你講 一日未知結果 咪撚同我打定輸數

大家要堅持, 200萬拆警署日子快到

200萬人

戎左2日 頭先又忍唔住落街買左煙
第2個64離我地已經不遠
回望番以前既香港 開始變成回憶
義士們 我一定會同你地齊上齊落

我都係 但係我都忍撚住左 頂住呀巴打
個班仆街開始同黑警一撚樣 完全錯尻哂

香港人呢個時候要冷靜，要清楚自己咩優勢，好好行每步棋，班狗已經錯漏百出
道理係我地呢面，唔撚洗驚
用經濟牌打殘仆街港共政權

係呀 我都係咁諗 錯既唔係我地 點解要咁？但係我發覺 既然發現一樣錯既野 咁咪去糾正囉 點諗都好 唔可以頹 一定要keep住企出來

咁已經好好啦 肯講道理識分對錯 可能係佢接收資訊既地方有問題姐

唔洗理佢地，佢地只佔香港好少數
相信好多人仲有良知
今晚所有事每個真香港人都會好好記住
要班狗 十倍奉還

半夜驚醒

22222222222
好撚谷氣

防暴入私人地方襲擊保安 唔該文宣同屯門人幫手煲大屯碼悅湖兩件事

幫手推唔該你地

呢一句野 已經好有力 因為好多香港人都一齊講呢句

我諗好多人都想有

我好多次發夢都好遲先搭巴士出去 通常架巴士都改道
聽得最多唔係啲人鬧示威者堵路阻住佢地 而係好多人都唔知道前面發生緊咩事 唔知道香港發生緊咩事

第一次聽到「原來今日xxx (地方)有示威遊行呀」我會覺得好驚訝
第十次聽到 我覺得好失望 我地竟然幫緊呢啲所謂嘅香港人爭取緊佢地唔配擁有嘅野

雖然唔知你去邊 但我地會盡力

世界有唔公義既事 所以先會有人出來抱打不平同爭取

點解無死亡筆記

換埋死神之眼仲正

要班狗十倍奉還係必然既事
但係真係好驚前線既佢哋再出事，再俾人拉
政府仲靜靜雞將送中條例放上議程，其實都代表佢哋已經部署好方法去贏呢一場戰
點解香港人要俾人放上檯面，放上政治遊戲既棋盤上，宜家根本冇一個人信得過，包括出來發夢隔離嗰個

諗過會有今日呢D場面 但係到真係面前發生 個種感覺真係好難受 訓下又醒下 好辛苦

會唔會係佢真係有咩意外但係真係安全 我相信你男朋友既媽媽會瞞你呢樣野既 如果真係唔安心就問下佢媽媽到底你男朋友係邊

如果有 我諗唔會有今時今日既局面 唔會有咁多人支持我地

一齊來 一齊走 一齊慶祝 打撚贏狗

其實香港人團結真係好強 因為香港人有腦又有良好教育

合埋眼
打直訓 打橫訓
無論點都訓唔著

佢啱啱同我講 政治呢啲嘢冇對與錯 唔好咁投入

唔只係黑警還眼咁簡單，係背後林奠嘅血腥政權要還眼。黑警固然萬分可恥（真係冇哂形容詞去形容），但係一定要記得仲有匿喺警渣背後嘅政權，唔好比佢地將五大訴求轉移視線去警民衝突。共勉之。

由瞄個女仔頭開始 到扣動手指既版機發射 係咪真係咁容易 中間一下都冇憐憫

坦白講 呢個世界真係有世界級既人 佢地係可以唔知發生咩事 阻到佢就屌 完全係苛且偷走既垃圾

嘩 寫撚到手都軟不過我肯寫

比啲心理準備自己 唔好以為發夢好輕鬆

我諗我頂唔順了 我需要休息一下 因為隻眼開始痛同乾 休息完再覆

加油早唞啦

放鬆身體 再放空頭腦 先再訓好睡姿

入黎R水吹...
真係好嬲, 差唔多同721一樣咁嬲, 呢兩個月好折磨
人在外地係呢度無香港朋友可以傾呢件事, 無得親身去示威好重無力感...

大家認為用魚絲可唔可以阻止速龍突襲

咁黑警做既野有啦掛 送中就話係政治姐

追究警察只係第一步姐 手足都唔平安點去發表訴求呀係咪

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

嬲撚到喊 好無力

唔撚知 好希望佢走火穿自己啲同類

有時佢會選擇性失聰 所以已經放棄左佢
不過聽日試吓以藍制藍嘅新策略

明。大家唔好被林奠暗渡陳倉就得就得

班狗點解可以返去訓得著

其實每個香港人都只係一分綿力 都只係肉身 但係因為我地團結起上來我地先咁有力

係呢到搵人傾囉 大部分發夢都有到

唉, 我寧願上前線付出受傷好過係度淨係得個嬲字

如果去到咁都有人同我講良知
我會想將成句還返俾佢

我都好想知 我都諗唔明點解 仲要拍手鼓掌

如果狗咁樣都有良知 咁我訓低都有米8啦

你係外地讀書?

真係要同D同路人傾下唔係真係頂唔順，你係咪宜家都就黎天光都訓唔到?

正正係太多嘢背負 所以先行出嚟

唉

身體受傷都會好番，但睇住佢地俾人拉，俾人打，眼都盲埋個心仲痛

發夢今日係tst 前線走..
應該有鬼推跌人
十幾個人連埋我人疊人咁跌
我拎左個女仔起身 拎唔晒咁多個
唔知有無比人捉到

坦白講開始眼乾眼痛有啲想訓 不過未知訓唔訓到

係呀, 係瑞典

聽日/今日使唔使番工呀?

身邊有冇啲一樣都係香港留學生?

一諗到個女仔第日點算 個心好痛 好沉

要 收工機場見

插D內鬼入黎呢招真係好賤, 雖然都知政府係賤但親眼直播咁睇住真係火
見住你地走果時個情況真係好亂好易會人踩人

我割定席先
如果聽日仲有人正經事唔做
走去機開嘉年華嘅
我一定會割佢老母席

經過咁嘅一日
和理非正經即刻吹大雞做宣傳
邊個搞嘉年華即係同全香港人作對

基本賠返個香港比佢 搞撚掂五大訴求 第二就係對黑警既懲罰

今日已經有 ..
趕住走 但又跌低晒 上面d 人一野踩住人起身走
聽住個女仔呀一聲

其實要懲罰曬成個支那蝗族

訓醒 轉頭再訓
已經校鬧鐘十點起身
沖涼食少少嘢就過機場了

我唔要五大訴求了
而家只係得返一個訴求
獨立後清算黑狗

無呀, 我讀果個degree係俾本地人讀ge, 所以淨我一條毛係香港黎

咁話唔定瑞典個邊既香港留學生甚至你既同學 會因為你而開始宣傳同埋留意香港既野呢

好奇問一句，你屋企人支唔支持你去發夢?

我日日FB係咁share D 黑警打人片佢地應該會以為我屋企係戰場生人勿近既地方(而事實上都係)
你幾點番工, 唔訓教直踩一陣會唔會暈低?

老豆係深藍 已經救唔翻 我都無同佢講野
老母淺黃 話我可以去 但係唔好企最前個d 黎

你出得去已經好勇敢，唔好怪自己，怪就怪呢個仆街政府!!!!!

休班警可恥

深藍老豆真係嘔血，不過好在你媽咪都明事理，有冇兄弟姐妹一齊發夢？

覺得呢個係死局 中共一定唔會讓步 因為佢對絕對權力嘅嗰種執著係唔會自然分解 唯有外力擊破 而中共喺不知不覺間利用科技同啲陰招已經成為咗老大哥 佢只會加快腳步同化香港 「消除不穩定因素」 以免香港成為反共基地 中共由始至終都冇諗過放權
香港人早已退無可退 今次一定冇可能就咁同佢完 本數簿越記越厚 中共 官警黑 全部都要解決
但絕大多數香港人都仲未有呢個覺悟 仲係覺得做到五大訴求同某政府下台就可以一天光哂 依家香港人根本就被迫打大佬 一係慢性「被自殺」死 一係攬炒 一係成功推翻中共
香港人可唔可以喺香港話返事 可唔可以保有以往有嘅自由 可唔可以永無憂慮繼續住返喺自己屋企 就睇吓今次成功與否 得就得 唔得就齊齊做強國公民囉
死局原因在於好多人（絕大部分香港人 包括淺黃深黃和理非⋯⋯）仲未意識同呢種已經唔係社會運動 而係向住革命演變 對抗緊早已唔止一條惡法 而係整個制度 亦即係中共
如果我哋連打緊邊個都唔知 好難唔死
經過咗811 政府已經正式向市民宣戰 香港進入咗戰爭狀態 嚟緊只會更激烈 血淋淋嘅畫面只會越嚟越多 一定會有更多人命傷 甚至亡
我諗唔到結局 或者係唔敢諗 香港人冇嘢可以靠 只能靠自己 跟住就只能睇香港人到底可以去到幾盡

————以下純發洩————
諗到呢度 就會覺得憑咩香港人因為中共而走去自相殘殺 可能係左膠啲 但係人命嚟嫁 為個咁嘅政權送命真係好on9呀屌
屌 廿歲人 我唔好諗吓去邊度去旅行 搵邊個拍吓拖咁 點解我要為廿二年前嘅香港人嘅短視同愚蠢買單啫 仆你個街 賣撚咗我哋同我哋啲細路 回歸咗嗰刻已經收撚咗皮啦 依家我哋本身唔係諗住爭取啲咩 係諗住捍衛自己一直以來都擁有嘅嘢咋 唔想搞分化 但我覺得廿二年前有份見證回歸而冇出過聲嘅香港人全部都抵屌 而且冇資格指責示威者

屋企人又係大問題 阿爸阿媽都淺黃 知發生緊咩事 但係我想出去發夢 就冇得傾 除左終整和理非果D 佢地都會去

而家去有一兩個
本身有另外一班朋友
不過一齊去完幾次 佢地成日拉走我散水 之後我就無同佢地一齊去了

係 仲要好支持d 警察 話開槍呀 打佢地就岩啦
我唔明點解我有一個咁無人性既老豆 家姐好彩搬走得快
我成日覺得如果自己屌唔醒自己d 屋企人 都好無估唔到係自己 唉

求人不如求己
只有自己救家園
特朗普冇興趣理 奥巴馬都冇乜點出聲
英國忙脫歐 想拉中國關係
啲外國朋友都唔知咩事
就一句I’m really sorry
都啱嘅。。。事不關己
想走又走唔到
覺得去咗外國嘅好幸福
但見佢地不停post尋晚啲新聞又覺得好嘔心
好矛盾
純粹發洩
睇太多會死
大家都要保重

試下拉你老豆去食下煙俾狗兇下睇下佢會唔會醒少少

難聽過粗口 我屋企人都係會講 ：「唉 邊有得鬥啊」 呢句聽完又係眼淚都湧緊出黎

無撚用 佢就會話係我地搞事先會放
屌 有時話我不孝都係咁講
不如快d 死

係咪你仲細個係屋企無乜話事權?

佢係真心ON9 深藍定係奶共深藍呀?

奶共深藍
明明佢以前都唔係咁 14 15年就開始變到咁了
唉

咁你呀媽又點睇你老豆? 佢唔會覺得咁樣好難頂好對牛彈琴咩?

仲係佢地養緊 試過格硬黎 阿媽又一哭二鬧三上吊果隻

成晚都訓唔著 訓到都發夢係對住啲催淚彈 醒咗再訓都係 公司已經以為今日有塞鐵要7點半前返到....
幾時先可以返返去正常嘅日子

咁未經濟獨立又真係難D！

今次唔贏的話就以後都無正常日子過，呢個政府一定會秋後算帳捉晒D人上大陸

一早唔岩分左居了

新疆Mode 2.0

原來係咁。
anyway我都想藉住呢個機會多謝你同你啲手足既付出

再加信用評分

唔洗客氣啦 大家都係一份子

訓一陣先 起身睇下個post 仲係咪度
多謝你

早啲休息！

訓一陣 去機場果邊先

加油呀sis!

多謝你

咁如果有人問起你咪可以解釋下囉
冇事 我訓左一陣都有啲精神

認清一樣野 唔好以為自己係咩都做到 冇事既 咪留返低繼續加油 唔好有個心態我要幫人擋 咁樣反而會令自己容易出事